緊急！有冇人知呢幾架旅遊巴去左邊間警署

//2:12 於 #油麻地 港鐵A1出口外，防暴拘捕約六至七十名黑衣示威者。現場所見，防暴先把已拘捕的示威者以索帶扣緊雙手，再押至分色帶劃分的區域內，與醫護人員及市民分隔。期間，警方不斷以強光照射被補者樣貌。其後，警方以三部旅遊巴將所有扣捕者送走，而運送的旅遊巴車牌為UT2736、RM819及AM8818。
-
記者： SF Yeung@STP
發聲社新聞 STP MEDIA

推

求下大家幫手
我朋友俾人拉左

推

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務